# Must have's:

> - baza danych książek 2 
> - kupno książki 3
> - okres ważności i warunki 5 
> - dodawanie do koszyka 3
> - wyświetlanie książek 8
> - rejestracja 5
> - logowanie 5
> - sortowanie i wyszukiwanie 8
> - dodawanie książek przez administratora 3 
> - komentarze i oceny 5
> - google book api ??
> - sesja użytkowanika (cookie) 5
